大家覺唔覺今日好奇怪?

政府既蒙面法已經有巴打講過!絕對比起暴動罪阻嚇力更細，尋日手足幫黨鐵大裝修!其實唔足以令佢全線停曬!今日好多商場唔開，7仔全部5點關門，做到香港好似停頓咁，政府係度玩緊咩?